黃易小說入面, 大唐雙龍既武功係咪最廢

比起邊荒同覆雨

大唐武功無講太多天道已經輸咗

啲女既床上武功大唐最勁

問過項少龍未

大唐扑嘢情節算少啦

項少龍勁姐

尋秦記日扑夜扑㗎喎

項少龍好似日日都屌閪咁滯

成班小朋友，睇過大劍師傳奇先講啦

以黃易個concept最後唔升仙個堆就係廢

虎軀劇震

我睇左邊荒同大唐漫畫, 小說都買左大唐同日月當空
兩套都未睇晒, 如果重睇應該跟時間次序睇返大唐好d,定當獨立故事睇日月

先睇完大唐再追日月

睇漫畫再睇左六集小說, 爭好撚遠

我淨係睇兩套漫畫, 一套邊荒一套大唐, d 至容已經完全唔同 慕容垂同天師型撚到

大唐主要講點樣造皇，武功唔係主要

雙龍如果拎返長生訣出黎, 可能先有機會破碎

翻雲先係喎..

邊荒>大唐

起碼3條友 破碎

最廢點都係尋秦記啦
連魔道兩門都未出現你係大唐攞李世民去都屌打

磨劍鋒 來引弓 頑強傲氣都開鋒

安玉晴唔係都有咩?
孫恩,燕飛,安玉晴,千千同向雨田

確定破碎係得孫恩同向雨田
其他三個證實唔到

黃易世界觀黎講，無破碎虛空成神都唔算一流，咁多個角色，我最鍾意覆雨龐班

我鍾意令東來, 無正式出場但係最強

點解練功夫可以練到變神仙

個理念係練咩都可以做到破碎虛空，只係經常係生死關頭的武道就最容易突破。

唔夠尋秦勁，但比較講采補之術。

項少龍根本就係個特種部隊，重要去到最後俾劍聖當狗打左兩次先算得上係刀法宗師，大創師把劍既神奇力量都屌打佢，應該算最廢。

燕飛係隱性第一
個個飛升
係得佢幫條女飛升埋

好少人識欣賞黃易
鐘意睇黃易多過金庸

三個都睇過, 最唔鍾意係金庸, 黃易最啱胃口

古龍最好絕代雙驕 （3刷
黃易最愛睇大唐 （5刷
金庸冇一本重睇

大劍師竟然係超級戰士嘅後傳，睇到中間我真係

黃易嘅創意真係好勁

諗起TVB個套覆雨翻雲就覺得on9

淩渡宇都好睇過衞斯理

文筆啲文筆好差吓

跟原著要夜晚12點後先出到街

關咩事，你有冇睇過

種馬韓柏

成個劇情同原著一啲關係都冇，浪翻雲搵個呀伯做

日月戰力崩壞左
主角下下同人55開

黑榜高手變大俠

浪翻雲好似本身就樣衰

唔好提tvb啦，除左古天樂做項少龍叫入到口，其他都慘不忍睹

溫瑞安小說會有野學到，唔會係打寶升呢既故事

先30幾歲都無理由搵個呀伯做

大俠事必要靚仔㗎咩？係你哋啲升斗市民一廂情願嘅諗法嚟啫！